[請注意] 日本城疑似售賣無防疫效果 防花粉既口罩

fb都見到人講

聯署facebook專頁：

聯署Link：

已違反商品說明，防唔到病毒就聲稱防得到就告得海關啦，應該連醫療說明都違反埋

又藍店

紅資

包裝寫咗かぜ予防

就算防唔到武肺都吹佢唔漲
技術上日本城淨係話防毒無話乜毒

個logo 藍

利申：色盲